# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-24 18:22+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: adminx.py:30
msgid "Slice base info and data configurations"
msgstr "图表基础信息和数据配置"

#: adminx.py:31 adminx.py:40 models.py:90
msgid "Slice Type"
msgstr "图表类型"

#: adminx.py:32
msgid "Slice display configurations"
msgstr "图表展示配置"

#: models.py:27 slice.py:98
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: models.py:28 slice.py:147
msgid "Line"
msgstr "折线图"

#: models.py:29 slice.py:158
msgid "Bar"
msgstr "柱状图"

#: models.py:30 slice.py:174
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: models.py:31 slice.py:166
msgid "Pie"
msgstr "饼图"

#: models.py:32 slice.py:182
msgid "Radar"
msgstr "雷达图"

#: models.py:33
msgid "Custom Slice"
msgstr "自定义图表"

#: models.py:38
msgid "DataSource Name"
msgstr "数据源名称"

#: models.py:39
msgid "DataSource Type"
msgstr "数据源类型"

#: models.py:40
msgid "Host IP"
msgstr ""

#: models.py:41
msgid "DataBase Port"
msgstr ""

#: models.py:42
msgid "DataBase Name"
msgstr ""

#: models.py:43
msgid "DataBase Username"
msgstr ""

#: models.py:44
msgid "DataBase Password"
msgstr ""

#: models.py:55 models.py:69
msgid "Filter Name"
msgstr ""

#: models.py:56
msgid "Default Value"
msgstr ""

#: models.py:61
msgid "Date"
msgstr ""

#: models.py:62
msgid "Text"
msgstr ""

#: models.py:63
msgid "Select"
msgstr ""

#: models.py:64
msgid "Month"
msgstr ""

#: models.py:65 models.py:66
msgid "Select from a source"
msgstr ""

#: models.py:70
msgid "Filter Type"
msgstr "过滤器类型"

#: models.py:71
msgid "Description of This Filter"
msgstr ""

#: models.py:72
msgid "Default Value of this filter"
msgstr ""

#: models.py:81
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: models.py:82
msgid "SQL statements"
msgstr "SQL语句"

#: models.py:91
msgid "Title Of Slice"
msgstr "图表标题"

#: models.py:92
msgid "Slice Parameters"
msgstr "图表参数"

#: models.py:93
msgid "Description of This Slice"
msgstr "图表描述"

#: slice.py:12
msgid "column name"
msgstr "列名"

#: slice.py:13
msgid "column index"
msgstr "列索引"

#: slice.py:37 slice.py:137 slice.py:148
msgid "Index way of data column"
msgstr "数据列索引方式"

#: slice.py:38 slice.py:138 slice.py:149
msgid "Data column"
msgstr "数据列"

#: slice.py:39 slice.py:139 slice.py:150
#, fuzzy
#| msgid "DataSource Name"
msgid "Data Name"
msgstr "数据源名称"

#: slice.py:89
msgid "Slice ID"
msgstr "图表ID"

#: slice.py:90
msgid "Slice Title"
msgstr "图表标题"

#: slice.py:97
msgid "Data Grids(Table)"
msgstr ""

#: slice.py:103
msgid "Show Title?"
msgstr "显示标题？"

#: slice.py:106
msgid "Show legend?"
msgstr "显示图例？"

#: slice.py:109
msgid "Show tooltip?"
msgstr "显示提示框？"

#: slice.py:112
msgid "Show toolbox?"
msgstr "显示工具箱？"

#: slice.py:117
msgid "value"
msgstr "数值轴"

#: slice.py:118
msgid "category"
msgstr "类目轴"

#: slice.py:119
msgid "time"
msgstr "时间轴"

#: slice.py:120
msgid "log"
msgstr "对数轴"

#: slice.py:123
msgid "Show grid?"
msgstr "显示网格？"

#: slice.py:127
msgid "X Axis Type"
msgstr "X轴类型"

#: slice.py:130
msgid ""
"\n"
"        'value' 数值轴，适用于连续数据。\n"
"        'category' 类目轴，适用于离散的类目数据，为该类型时必须通过 data 设置"
"类目数据。\n"
"        'time' 时间轴，适用于连续的时序数据，与数值轴相比时间轴带有时间的格式"
"化，在刻度计算上也有所不同，例如会根据跨度的范围来决定使用月，星期，日还是小"
"时范围的刻度。\n"
"        'log' 对数轴。适用于对数数据。\n"
"        "
msgstr ""

#: slice.py:146
msgid "Echarts Line chart"
msgstr ""

#: slice.py:157
msgid "Echarts Bar chart"
msgstr ""

#: slice.py:165
msgid "Echarts Pie chart"
msgstr ""

#: slice.py:173
msgid "Echarts Map chart"
msgstr ""

#: slice.py:181
msgid "Echarts Radar chart"
msgstr ""

#: slice.py:189
msgid "Custom your own chart"
msgstr "自定义图表"

#: slice.py:190
msgid "Custom Chart"
msgstr "自定义图表"

#: templates/reports/slices/base.html:36
msgid "Widget Options"
msgstr ""

#: templates/reports/slices/base.html:45
msgid "Remove"
msgstr ""

#: templates/reports/slices/base.html:46
msgid "Close"
msgstr ""

#: templates/reports/slices/base.html:47
msgid "Save changes"
msgstr ""

#: templates/reports/views/slice.html:25
msgid "Edit"
msgstr ""

#: templates/reports/views/slice.html:28
msgid "Delete"
msgstr ""

#: views.py:44
msgid "This is a test."
msgstr ""

#: views.py:47
msgid "test"
msgstr ""

#: views.py:99
msgid "Query"
msgstr ""

#: views.py:219
msgid "Filters"
msgstr ""

#~ msgid "X Axis data config"
#~ msgstr "X轴数据配置"
